湯家驊係咪收到order要整死PK Tang？

湯家驊：「在非常時期，會不會沙塵滾滾殺錯良民，我相信有可能有的，因為警察都是人，法庭都是人，有出錯的地方不奇怪

表面上講到好mild，但暗藏殺機
你叫得銀行凍結人戶口，一係就中共/港共政府叫，一係就警方叫，咁大單嘢如果警方叫一定係pk tang授權。咁依家殺錯良民係警務處處長，唔係普通老散喎。

當然唔排除中共/港共政府叫，跟住pk tang食死貓。

段video最尾仲講到銀行要自己衝量警方既要求係咪合理，係咪暗示警方要求唔合理

巴打你數少左國安處， 佢哋大過警處

要收返班爛仔皮 等佢哋唔好咁串啫

律政司司長湯十一

擺明西環班野蠻人落柯打玩連坐
點知嚇撚親班大孖沙咪又縮返囉
班猿人根本唔知文明世界點運作

國安處咪中共
基本上就係兩個可能
1. 唔關警方事，即係pk tang食死貓
2. 關警方事，即係基本上係pk tang話事，殺錯良民係警務處處長

棄車保帥姐
成件事咪唔關國安事

似係班狗自把自為， 拎住國安法當上方寶劍
未拎approval就叫HSBC 中銀凍ac

玩大左， PK tang俾人照肺

班支那人先最驚外資走， 變垃圾港無得對美金
班毅進仔邊到識依d政治操作, 周圍吠周圍柯屎柯尿就識

唔會啦，佢都係棄子黎

十一哥批評警察，涉嫌違反國安法